有冇師兄可以幫幫手 求砌機list

想砌一部流暢玩到CSGO GTA PUBG Nba2k既機
筆直上限一萬
有冇師兄可以幫幫手？

推

悠二list 幫到你
睇下你想玩AMD 定intel啦
打個底俾其他巴打幫下你

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,406

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Cooler Master MWE Gold Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$759

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x DeepCool Gammaxx GT RGB CPU Air Cooler
價錢：$299

1 x Thermaltake Pure Duo 14 ARGB Sync Radiator Fan (2-Fan Pack) - Black
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,014